連登鳩噏係咪真係唔洗本

柯完屎諗一諗，都錯唔哂